黃大仙咁黃, 但360仲旺過旺角

真係難明, 真係人山人海

好多廢老新移民